# Fake Angry News

Ζούμε στην εποχή μετά την αλήθεια. Όσο πιο θυμωμένοι είμαστε τόσο πιο πολύ καταναλώνουμε. Όσο πιο πολύ κάνουμε κλικ τόσο πιο πολύ αξίζουμε. Η προσοχή μας έχει τιμολογιακή αξία. Μπορεί να βρισκόμαστε στην ασφάλεια του σπιτιού μας και όμως η κάθε μας κίνηση παρακολουθείται.

Πώς γίνονται όλα αυτά; Τι συμβαίνει με κάθε μας κλικ; Πώς μπορούμε να διαφύγουμε; Δεν θα σας δώσω οδηγίες: στο κάτω κάτω το καλό user interface είναι αυτό που δεν χρειάζεται να εξηγήσεις στη χρήστρια. Με τι κόστος όμως; Θα μάθετε μόνοι σας. Εξερευνήστε, κάντε κλικ, περιηγηθείτε. Είστε ελεύθεροι να κάνετε ό,τι θέλετε. Σας παρακολουθώ.